大家聽日記得出黎行

我地唔要階段性勝利 絕不退讓

撤回惡法
釋放被捕人士
清算黑警
777下台

616見